點解美帝拉左咁多中國人，戰狼重未出手?又話雖遠必豬?

豬乜鳩野呀睇過?

爭大陸稅唔俾出境？

佢自己都唔掂

要揾錢交稅，不了！

戰狼（只限國內）

出到去就變芝華華

電影講佢係外國勇救好多中国人架 ，一個抵100個架

出到去變戰蝗係咁血拼shopping

雖遠必（口）誅

戰狼都要交稅先可以出境

真係有做就話係誅啦，依家係得把口鳩up就係豬啦

真係笑撚死，班蝗成日捰套戰蝗黎打飛機。

範我中華者，衰軟必輸

一直豬緊

要先搵戰豬入支那救咗戰狼出嚟，戰狼先去到美國救人

殺呀

你個名

罰你2億!

小弟叫阿廢

口誅筆伐 先真

你試下走佢稅咪感受到囉

咪殺左係美國個中國教授囉

中國狗淨係會誅自己人,
垃圾民族

要籌期交税

屌，今次真係做野

戰狼話幾遠都會保護中国人架

人地係美國公民唔計

幾時出手呀戰狼

要用AV 做比喻嗎？

喺未爆要補稅之前，肥平坐咗咁耐都仲坐緊啦

戰狼乜都唔怕架

佢忙緊交稅, 交完稅先再雖遠必誅

交緊稅唔得閒

好多蝗係海外等緊戰狼架

交稅不了

孟晚舟係加拿大籍，唔係中國人唔計

出發時擲錯骰

蝗邏輯 : 你無取消中国藉，你都是中国人。

出到去送錢俾人洗